午。（帶飯-定食）

樓主食屎？

嘩屌

有靖魚+排骨

坑渠撈上黎架?

成功引咗我笑

請唔好再賭

煮㗎

帶飯好 食多條菜 又平D

又好味

食屎狗